陰謀論 - 政府係想等伇症社區爆發先封關(仲要係海陸空)

班癈官堅持唔封關，但又話唔排除伇症係社區爆發時會再考慮封關。

但當伇症社區爆發，已經人傳人。負責任的政府肯定封曬海陸空關口，唔俾進出。

雖知道香港大部份日常用品，食物都係從外國進口，到時香港斷曬物資食物。到時香港人一係等死，一係明正言順等大陸分配物資俾香港。

所以，封大陸關唔可以等。一定唔可以俾伇症係香港社區爆發。

講真 依家封關我都覺得太遲

到時人地封你關啦

港人自救

從一直以來港共點樣對待本地農夫同豬農雞農，又收農田同濕地起樓，仲曾經試水溫想填平水塘起樓，前排又企圖引入中国核電，各樣跡象都顯示，港共為咗逼香港人依賴中国，咩衰嘢都做得出